【有香港彩蛋】台產「總統府大冒險」AVG遊戲！

《總統府大冒險》遊玩頁面：

//以我國總統蔡英文為題材的文字冒險遊戲《什麼！台灣高中三年二班的我竟然掉入了異世界而且還遇見了總統！？（簡稱：總統府大冒險）》今（31）日正式開放遊玩，玩家將跟隨主角潛入總統府探險。//

裡面有一個小小既香港彩蛋，
睇到果陣真係．．．
直接睇彩蛋：

香港加油！台灣加油！

相關報導：

想要原圖做Wallpaper

跟得好貼